{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046577",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "골목경양식"
    },
    "text": "釜山広域市影島区上西発路80-71階路地の軽洋食は35年の料理経歴を持つ専門店です。 すべての料理はキッチンで手作りされ、お客様に提供されます。 公共交通機関を利用する場合は、東三住宅停留所で降り、パークランドの隣の路地に移動してください。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、毎月2週と4週の日曜日はお休みです。 メニューはさまざまな種類の料理を提供しています。 ハンバーグステーキは13,000ウォンで、手作りとんかつは8,500ウォンで、ヒレカツは9,000ウォンで、チーズカツは9,500ウォンで、大正海老カツは11,000ウォンで、海鮮焼きうどんは8,500ウォンで、トビコ入りのご飯は8,000ウォンで、オムライスは8,000ウォンで、うどんは6,000ウォンと路地スペシャル定食が1万7千円に販売されます。 お客様においしい手作り料理と快適な空間を提供しています。 多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この軽洋食の専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この軽洋食の専門店は何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "毎月2週と4週の日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "この軽洋食の専門店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "メニューはさまざまな種類の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハンバーグステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンバーグステーキは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りとんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りとんかつは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒレカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒレカツは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズカツは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大正海老カツの値段はいくらですか？",
            "answer": "大正海老カツは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮焼きうどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮焼きうどんは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トビコ入りのご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "トビコ入りのご飯は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オムライスの値段はいくらですか？",
            "answer": "オムライスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "路地スペシャル定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "路地スペシャル定食は1万7千円です。"
        },
        {
            "question": "この軽洋食の専門店は手作り料理と快適な空間を提供していますか？",
            "answer": "はい、お客様においしい手作り料理と快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この軽洋食の専門店はどの場所にありますか？",
            "answer": "釜山広域市影島区上西発路80-71階路地にあります。"
        },
        {
            "question": "この軽洋食の専門店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合は、東三住宅停留所で降り、パークランドの隣の路地に移動してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 495
    }
}